一定要告721節目記者係虛假陳述

咁如果法官判冇罪係咪變相...

要打官師既話係咪即係有理由用法庭力量搵到多啲資料番黎

利申唔識法律

有冇人講解下

係呀 蘇官等緊判無罪

放心，警察告得唔係想一定入罪，只係想產生恫嚇作用，用埋用納稅人公帑，不停用法律程序，玩謝反對政府、及警隊所作所為的人，告唔入脫罪下次再上訴，上訴再唔得就告另一條罪，等你煩足一世自動放棄 !?

會唔會最後打官司係
POLICE 公帑 VS RTHK 公帑

一於上庭重新做多次集節目出黎囉, 等市民同外國溫故知新